歐美主流樂壇集中討論區38

The Most Popular Comment

最多人討論artist

——————————————————
Queen of memes Mariah

——————————————————
特別記錄有班癡線佬2日就推爆po

「歐美主流樂壇集中討論區36
」
——————————————————
排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

BTS have been cordially invited to become members of the Recording Academy for the Class of 2019.

With their acceptance, the boy band will have the ability to vote in the 2020 Grammys.

Julia Michaels // Inner Monologue Part 2 // June 28

牛蹄降臨

He got the horses in the back...

Demi Lovato's "Cool for the Summer" has now sold over 1 million pure copies in the US.

Charlie Puth's "Attention" has now sold over 1 million pure copies in the US.

cute

Jonas Brothers - Happiness Begins (Album)

Stream Heaven

And maybe Never Really Over

But mostly Heaven

Bradley Cooper and Irina Shayk have split after 4 years together, according to People. The actor and model share one child together.

Gaga impact

Dan + Shay - Speechless (feat. Tori Kelly)

Tyga - Legendary (Album)

Sabrina Carpenter - In My Bed

Madonna - Dark Ballet

Madonna - Dark Ballet (Official Music Video)

Machine Gun Kelly - I Think I’m OKAY (with YUNGBLUD & Travis Barker)

IT’S SO GOOD
樂壇嬤嬤新碟未出 但好多好評出左 好高分

avicii算唔算主流

Fades Away 都好正

Noonie Bao出品

必屬佳品

算

Mabel - Mad Love

成隻碟得之前聽過嘅rollercoaster同comeback入到腦
好似聽緊Dedicated咁 每首歌分開聽應該唔差 一齊聽就好lost

有堆歌似sucker
不過都易分啊 trust, strangers 嗰啲
I believe 有啲似唔知zayn定邊個啲歌

Pharrell Williams - Letter To My Godfather (from The Black Godfather - Audio)

Jonas Brothers’ entire discography has re-entered the US iTunes albums chart.

Iggy Azalea turns 29 today!

Future - SAVE ME EP

Labrinth - Miracle

BTS feat. Charli XCX - Dream Glow

佢個仔好靚好得意

Keane - The Way I Feel

Nicki rant 2.0?

想知佢點yell係咪一直一大嗌DJ KHALED! WE THE BEST MUSIC!DJ KHALED! WE THE BEST MUSIC!

WE THE SECOND BEST MUSIC

hmm, she really think she is a songwriter

JB新碟okay wor 聽完第一次
個flow幾舒服

有冇人覺得
side to side/ woman like me/ every single time
三首個beat係幾乎一樣

WLM一出嗰陣都話chorus似STS架啦後面嗰首未聽過

最後個首係Jonas Brother新碟入邊 可以聽下

BTS - Dream Glow ft. Charli XCX (BTS World Original Soundtrack) [Pt. 1]

唔講真係唔覺個beat咁似
但係前兩首連chorus都似

Carly喺日本嘅天后地位confirmed開五場

U GO GURRRRLL

最近有咩pop好聽katy開始厭 miley首monthers daughter幾好聽

Girl,
This is a trap world

AURORA - A Different Kind of Human (Step 2) (Album)

想問billie依家嘅風格係咩？定義係pop？

電/pop/trap

I want you be the one that’s on my mind

indie pop

邊個jb

Michael Jackson同Bruno Mars風格類近，巴打鍾意聽邊個?
我鍾意聽MJ，雖然佢走左，但佢把聲好有感染力，覺得Bad唱得特別型同好聽

Bradley Cooper and Irina Shayk have split after four years of dating, PEOPLE confirms.

Jonas Brothers

Jonas brother 正常諗第一個諗係bieber

Indie pop is the new pop

係喎 jb我淨係諗到Justin Bieber

以為講新碟大家就會明

佢出嗰幾首唔同風格 都carry到

唔係trap咩 你睇下七屌環個勢

Lady Gaga - Shallow (Live in Las Vegas)

L E G E N D

Jonas Blue
Jonny Buckland
Jon Bellion
J...

Liam Gallagher - Shockwave

I want you to be there on a Monday night
Tuesday night, every night

has his brother bashed him already?

佢話佢冇特定genre

誠意推介
Trap-pop代表：7 rings

Raggae-pop代表：bloodline

#1 on BB100 next week

liam: whatever i don’t have his phone no.

Jonas Brothers used JB before Bieber

But Bieber is much popular with the name JB so

Spotify TTH Playlist

#1 Avicii - Heaven
#50 Avicii - Wake Me Up

剛剛睇完Chasing Happiness
Kevin Jonas 真係好仔黎架

taron.egerton

Four years ago,....,@thehughjackman said to me ‘..... Will you come out .....?’ I said yes, thinking he would forget.

He didn’t.

Hugh, you are a one in a million. Your .... extraordinary. Your taste, your humility, your generosity and your warmth... That was one of the most inspiring, exhilarating and extraordinary .... I have ever ....

Thank you for letting me be a small part of it. What an experience. Never did I dream that I would get the chance to ....

Hugh. I am walking on air. Thank you, you wonderful man.

Charli XCX ft. Troye Sivan // 2099

...

I just wanna move forth
Visit twenty nighty nine

3099 is coming

“Never Really Over” is expected to debut #10 in next week Hot 100 (other sources)

“ME!” has reached 200 MILLION views on YouTube.

Kaskade & Meghan Trainor // With You // June 14

BANKS // Look What You're Doing To Me // Soon

UK Singles Chart: #31(new) Mother's Daughter, Miley Cyrus.

Tove Lo Sings Ariana Grande, Dua Lipa and Taylor Swift in a Game of Song Association | ELLE

睇嚟今次Asia都淨係開日本場

BTS ARMY唔該生性啲整首hit俾Charli

Japan=whole Asia

第一次覺得BTS ARMY咁順眼

係呀佢唔值得俾兩個細佬杯
雖然Joe都講得好有道理It's about balance
好開心佢哋可以再一齊

Btw今日Carly上咗日本music station，好似唱得唔錯下

Trump supporter

The Chainsmokers and Halsey's "Closer" has now sold over 3 million pure copies in the US.

Luis Fonsi, Daddy Yankee and Justin Bieber's "Despacito Remix" has now sold over 3 million pure copies in the US.

UK Singles Chart: #13(new) Never Really Over, Katy Perry.

"Never Really Over" is Katy Perry’s highest charting solo song in the UK since "Roar" (27th top 40).

@kevinjonas: Once again I follow BOTH candidates as should you if your planning on voting. #Election2016

Kevin doesn't deserve hate

And he looks way better than Joe and Nick

UK Singles Chart:
1. I Don’t Care (=)
2. Old Town Road / Remix (=)
3. Someone You Loved (=)
4. Vossi Bop (=)
5. bad guy (=)
6. Piece Of Your Heart (=)
7. Hold Me While You Wait (=)
8. SOS (=)
9. Cross Me (=)
10. If I Can’t Have You (=)

13. Never Really Over (new)
17. ME! (-4)
31. Mother’s Daughter (new)
41. Find U Again (new)
44. Press (new)
56. Call You Mine (new)
64. Ritual (new)

Avicii - Wake Me Up (Live From Jimmy Kimmel Live!/2019) ft. Aloe Blacc, Mike Einziger

Avicii, Aloe Blacc - SOS (Live From Jimmy Kimmel Live!/2019)

Alessia Cara performs her smash-hit 'Out of Love' on 'GMA'

Alessia Cara gives a special live performance of 'My Kind' on 'GMA'

唔好啦 佢明明知道香港好多擁躉

如果有link就好
希望carly可以繼續喺日本發圍 想當年I Really Like You真係街知巷聞做到全年外語single #1 跟住Emotion又埋得唔錯

Katy full week都已經冇得US UK debut Top10

冇Live Performance 星期二先派台 算係咁

Jonas Brothers - Jersey (from "Chasing Happiness")

Jersey >>>> entire Happiness Begins

Mena Massoud, Naomi Scott - A Whole New World (From "Aladdin")

Katy Perry “Never Really Over” YouTube Space Premiere Event

痴線好靚啊啊啊啊啊
好想同katy瘋狂tattoo

Mena幾靚仔

瘋狂聽avicii

Rolling Stone on TIM: "The high point is Heaven. Martin sings about being saved by love and by the simple beauty of the night... It’s a textbook cliché, pivoting into universality. The shimmering breakdown may be the best product of Avicii since Wake Me Up"

Longest charting albums by females on the Billboard 200 ('10s):
#1 21 / Adele 417
#2 Born to Die / Lana Del Rey 316
#3 Teenage Dream / Katy Perry 236
#4 1989 / Taylor Swift 233
#5 BEYONCÉ / Beyoncé 185
#6 ANTI / Rihanna
#7 25
#8 Badlands / Halsey
#9 Red
#10 Dangerous Woman / Ariana Grande

Katy Perry's "Firework" is now eligible for 12× Platinum in US.

Albums this century with five or more Hot 100 top 10 hits:
Scorpion
Teenage Dream
Confessions
The Dutchess
The E.N.D.
1989

#BounceBack

Let’s see

The most streamed female collaborations of ALL TIME:

1 • Side To Side| 2.4B
2 • Bang Bang | 2.1B
3 • Sin Pijama | 1.8B
4 • Problem | 1.7B

Scandal for breaking up with DLLMOL79

Kesha - Rich, White, Straight Men (Audio)

終於搵翻label幫手release首歌

Tori Kelly - Change Your Mind (Official Video)

Labrinth - Miracle (Official Video)

Demi初嘗lip NRO 好高難度。。

Flume: wednesday june 12 🦀

一早應該外判啲artwork俾fans做

右邊細路大得好快 不過仲係好得意
(screams) Katy Perry!

I know right

Lucas is the best

I want to be his elephant so that he can ride me all day

而且之後cut to the feeling都算小hit

終於delete返straight同men中間個comma啦

Btw佢應該係少數出呢啲歌都唔會畀人鬧嘅diva

I think being the carpet would be better

carpet to Aladdin: sit on my face

Gurl that’s a reach

好mean起碼有5分啦

除咗佢同Miley之外已經諗唔到邊個一線嘅歌手可以出哩啲歌

Capital Summertime Ball starts at 2:30PM (9:30PM HKT)

You can watch #CapitalSTB on :

The Capital App or GlobalPlayer
Capital's channel on Apple News
TikTok

Line-up:
Calvin Harris, Maroon 5, Halsey
Mark Ronson, Anne-Marie, Jonas Brothers
Jess Glynne, 5 Seconds Of Summer, Khalid
Ellie Goulding, Sigala, Rita Ora
Jax Jones, Mabel, Jonas Bue
Sigrid, Ava Max, Tom Walker, Lauv

未至於咁差呀

隻隻都有聽同埋都鍾意 除左#8 thanks

Chris Brown 同 Drake

@SelenaGomez reveals a new song titled "Grateful" from her upcoming album! 💗✨

“What song that you sing inspires you the most?”
Selena: “One of the songs I did for the new album called ‘Grateful’, it’s kind of similar to a song I did called ‘Who Says’.”

Amber Mark - What If (Official Video)

(上個post)
做乜Dua Lipa都咁多負皮

Camila Cabello’s musical comedy film, “Cinderella,” is set for release February 5, 2021.
The project is based on an original idea from James Corden. Corden will produce along with Leo Pearlman.

we pretty need a ‘This is Hong Kong’ song!

FRIENDLY REMINDER
明日6月9日 反送中大遊行

Remember me?

no idiot

And the battle's just begun. there's many lost, but tell me who has won
see you

in a recent interview with THR, james cordon revealed that he wants to do a ‘carpool karaoke’ with billie:

“My wish list is the same as everybody else's. You know, like, Beyoncé, Taylor Swift and Kanye West and Paul Simon and Bruce Springsteen. And Billie Eilish.”

You're Gonna Get What You Deserve

Ladygl Gaga & Colby O Donis's "Just Dance" is now eligible for 9× Platinum in US.

They will not force us, they will not degrading us
They will not control us, we will be victorious!
So come on

"Never Really Over" debuts at #7 in Australia, becoming Katy Perry's 16th top 10 hit in the country.

Lady Gaga's "Applause" is now eligible for 5× Platinum in US

US chart preview (via HITSDD): Jonas Brothers’ album could hit 300K first week.

G-Eazy & Halsey's "Him & I" is now eligible for 3× Platinum in US.

G-Eazy & Bebe Rexha's "Me, Myself & I" is now eligible for 6× Platinum in US.

The Weeknd's "The Hills" is now eligible for 11× Platinum in US.

The Weeknd's "Can't Feel My Face" is now eligible for 8× Platinum in US.

“Dark Horse" has now surpassed 600m views across all videos on YouTube US, it is the most viewed female song in US.

Rise up and take the power back
We have to unify and watch our flag ascend

乜原來cover嚟 依首正

Adele's "Remedy" is now eligible for Platinum in US.

Lil Dicky and Various Artists' "Earth" is now eligible for Platinum in US.

Drake's "God's Plan" has now surpassed 1 billion views on YouTube.

Drake becomes the first artist to have 100 songs with over 100 million streams each in Spotify history.

佢有資格angry咩
身為一個producer，冇咩點幫過d singers/rappers嘅作品做production，淨係出自己碟都算，仲要入面全部歌都有其他producers，條友對隻碟有冇10%貢獻都成問題

Producer
Asahd Khaled (exec.)
Khaled Khaled (also exec.)
Allah (also exec.)
808-Ray
Aaron Bow
Ben Billions
Beyoncé
Cool & Dre
DaviDior
DJ 360
Frank Dukes
Joe Zarrillo
Louis Bell
LVM
Major Seven
Nic Nac
Sir Nolan
Nova Wav
Poo Bear
Streetrunner
Swede
Tarik Azzouz
Tay Keith
Teddy Walton
Tumblin Dice

果d background vocal令我諗起Gambino首Me and Your Mama
btw, autotune

Lady Gaga’s “Million Reasons" is now eligible for 3x Platinum in US.

Old Town Road都有trap元素
只要有trap元素，country+rap呢個組合都可以上神枱

bloodline係reggae-pop
唔覺有reggae

should be 2199

Miley Cyrus once said:
Don't fuck with my freedom
(Mother's Daughter)

Rita Ora reveals that she had a lot of albums done, but they never got released because her label claims that they weren't good enough!

"I did everything I could to be in everyone's faces at all times cause I was like: You ain't fking getting rid of me. This btch is staying"

Top debuts on global Spotify (June 7):
#1 Only Human 2.1M
#2 Dream Glow 2M
#3 Veleno 7 1.9M
#4 Haute 1.5M
#5 Tricheur 1.3M

大家早抖啦

Rainbow biscuits

Beyoncé is confirmed to be recording NEW MUSIC for her upcoming album, according to Jon Favreau!

She will also be releasing new music for 'The Lion King' next month!

Sza’s "CTRL" (Album) is now eligible for 2x Platinum in US.

Leak these album please

Highest grossing female artists of the decade (so far):

1. Taylor Swift ($910M)
2. Beyoncé (845M)
3. Lady Gaga ($619M)
4. Pink ($481M)
5. Madonna ($475M)
6. Celine Dion ($455M)
7. Rihanna ($414M)
8. Katy Perry ($385M)
9. Adele ($284M)
10. Britney Spears ($275M)

Rita Ora – ‘I Will Never Let You Down’ | Live at Capital’s Summertime Ball 2019

Rita Ora – ‘Let You Love Me’

Spotify Sweden

1 Heaven by Avicii 412,907
2 SOS (feat. Aloe Blacc) by Avicii 352,912
3 Tough Love (feat. Agnes, Vargas & Lagola) by Avicii 282,270

5 Bad Reputation (feat. Joe Janiak) by Avicii 247,153
6 Peace Of Mind (feat. Vargas & Lagola) by Avicii 239,665
7 Freak (feat. Bonn) by Avicii 237,757
8 Heart Upon My Sleeve (feat. Imagine Dragons) by Avicii 234,399
9 Hold The Line (feat. A R I Z O N A ) by Avicii 226,602

12 Ain't A Thing ( feat. Bonn) by Avicii 203,973

14 Fades Away (feat. Noonie Bao) by Avicii 183,576

17 Never Leave Me (feat. Joe Janiak) by Avicii 172,665

19 Excuse Me Mr Sir (feat. Vargas & Lagola) by Avicii 170,636

各位精致的歐美天后歌迷
今日 #不散

維園見

以Hey³作記號相認

Stream Heaven btw

Charli XCX
THINKIN BOUT THE FACT THAT I’M GONNA MAKE A MASSIVE ANNOUNCEMENT THIS MONTH *cough cough* it’s about my ALBUM (which i’ve finished). r u ready? 💖

"Uptown Funk!" is now eligible for 16× Platinum in US. It is the first song in history to reach that mark.

Worldwide Apple music song chart artists totals (points):

Ed sheeran: 24,983,408
Post Malone: 18,571,179
Ariana Grande: 17,170,019
Drake: 16,931,168

發現唔記得帶遮
失策

買返把啦

好似話蘋果派7000把

日本版好撚靚

有tom misch

可惜冇新歌

KP果隻日本限定反應一般，其實日限未必係好歌

KP只係因為成張witness都麻麻哋 不過其實好似唔少人中意act my age

上次Carly嗰兩首歌都好正

CX好波

i know that i need you now~

遊行緊嘅各位還好嗎？好對唔住我黎唔到
加油！！！！！！！
A hero lies in you!!!!!!!!!

Twitter見到有個rita icon嘅人係咁share同retweet

(遊行啲updates)

2 years of Witness; June 9

We're all just looking for connection
Yeah, we all want to be seen
I'm looking for someone who speaks my language
Someone to ride this ride with me
Can I get a witness?

日本名

Yes

Underrated bop deserves better

Cardi B’s "Invasion of Privacy" is now the biggest female rapper album of the decade on United World Chart with over 2,8m units sold.

Best selling female digital songs this decade in US:

1. Rolling In The Deep - 8,9m
2. Call Me Maybe - 7,82m
3. Firework - 7,4m
4. Roar - 6,82m
5. Dark Horse - 6,67m
6. Someone Like You - 6,65m
7. E.T. - 6,1m
8. Royals - 6,04m
9. California Gurls - 5,98m
10. Shake It Off - 5,92m

Fastest female songs to reach 700 million plays on Spotify:

1. 7 rings — 142 days
2. thank u, next — 157 days
3. Havana — 205 days
4. New Rules — 277 days

Beyoncé is confirmed to be recording NEW MUSIC for her upcoming album, according to Jon Favreau! 👏

She will also be releasing new music for 'The Lion King' next month!

Lord knows,dreams are hard to follow
But don’t let anyone tear them away
Hold on!!!There will be tomorrow!!!!!!
加油加油再加油！！！無限支持！！！！

8 months after its release, "Shallow" by Lady Gaga & Bradley Cooper re-enters the Top 10 of iTunes US at #9!

啱啱wiki完發現Riri差唔多全部Grammys都係Rap category難怪唔想再做歌手 6/9都係Rap；1 MV；1 album ; 1 dancing record

Crazy ...Ari is officially now the queen of Spotify streaming ...it’s like a female version of drake lol

我諗去到日本唱片鋪，會唔捨得走

香港唱片鋪如果都係咁上心就好
可惜的係香港人嗰D覺得晒錢的心態

She is unstoppable

Final prediction:
1. Old Town Road Remix (=)
2. Talk (+1)
3. bad guy (-1)
4. I Don’t Care (=)
5. Sucker (=)
6. Sunflower (=)
7. Wow. (=)
8. Dancing With A Stranger
9. Suge (=)
10. ME! (+1)

11. Sweet But Psycho (-1)
12. If I Can’t Have You (+3)
13. Without Me (=)
14. 7 rings (=)
15. Never Really Over (New)
16. Press (New)
20. Con Calma Remix (+2)
24. Truth Hurts (+2)
71. Mother’s Daughter (New)
93. Call You Mine (New)

Bubbling:
Find U Again

BB200:
1. Thomas Rhett - Center Point Road
2. Billie Eilish - WWAFA, WDWG?
3. DJ Khaled - Father of Asahd
4. Khalid - Free Spirit
5. Miley Cyrus - SHE IS COMING
6. Tyler, The Creator - IGOR
7. Elton John - Diamonds
8. DaBaby - Baby On Baby
9. Aladdin - Soundtrack
10. Ariana Grande - thank u, next

Miley Cyrus becomes the first and only artist who debuted this century to have the most albums/EPs debut within the Top 5 of the Billboard 200, with 11.

估唔到Kalid d chart performance 咁勁 仲要咁後生 差不多plug 親都top40....雖然從來冇high debut 但後勁好強 次次都係慢上又停留top 40 好耐...

Zedd’s side of story

Jonas Brothers & 5SOS

Iggy Azalea's upcoming album “In My Defense” is set for release on Friday, June 28.

Halsey Sings 'Without Me' As Miley Cyrus & Justin Bieber

"Old Town Road", "7 rings", "Con Calma", "Sunflower", "Without Me", "Taki Taki" and "Wow." are expected for IFPI's year-end list.

"bad guy" has now sold over 1.5 million units in the US.

乜撚野Taki Taki

Maybe this help

‘A Star Is Born’ soundtrack by Lady Gaga and Bradley Cooper has returned to the Top 5 on the US iTunes Album chart at #4.

*HBO impact*

Cardi B’s "Money" has now sold over 5 Million units globally.

Tony Bennett joins Lady Gaga on stage at tonight’s Jazz and Piano show

US eligible certifications
Lady Gaga & Bardley Cooper "A Star Is Born":
Album - 2× Platinum
"Shallow" - 4× Platinum
"I'll Never Love Again" - Platinum
"Always Remember Us This Way" - Platinum
"Maybe It's Time" - Gold
"Is That Alright?" - Gold

Ed Sheeran & Beyoncé’s "Perfect" has now sold over 26 Million units globally.

Madison Beer will reportedly release her new single "Blue" as soon as this week or next week.

Her debut album is set to be release after June 2019.

聽晚呀大家

Joe Jonas appears to have leaked My Chemical Romance reunion

Marshmello ft. A Day To Remember // Rescue Me // Friday

應該堅 上年都有報過話會reu

差少少唔記得佢未出album
又準備flop到落地核

I cringed so hard watching this

I mean that was NOT IT girl
得Miley似兩個啲interaction睇到我好尷尬

一睇完佢扮ari之後已經尷到唔想睇

之前Gerard 講唔會架喎

Ari I’m so so sorry

Post Malone and Quavo's "Congratulations" has now surpassed 1 billion streams on Spotify.

Today in 2011, Lady Gaga’s 'Born This Way' debuted at #1 on the Billboard 200 with 1,108,000 sold.

It spawned six Hot 100 top 40 singles (four top 10s), became one of the year's top sellers and was nominated for Album of the Year.

咁應該係記錯上年gerard出歌嘅news
不過gerard對上錄幾首 toro都有份寫/produce/ft
入studio可能都係佢兩個

Cardi果個竟然可以估錯做Nicki

佢做得好似Cardi每一首歌都係咁唱

The Chemical Brothers - Eve Of Destruction

Carrie Underwood - Southbound (Official Music Video)

Ed Sheeran’s "÷" album has now sold over 100m unit of singles globally, making it first male album to achieve this and third overall.

DJ Khaled is planning monster LAWSUIT against Billboard, after he was furious over his newest album only debuting at #2, Page Six reports!

Rihanna says her album will be a fun one and that she’s taking her time with it.

“It makes no sense to rush it, but I want it out. I’ve gotten to the point where I’m like, ‘Even if I don’t have the time to shoot videos, I’m going to put an album out.’”

Rihanna reveals that she is very much in love. She also reveals that she hopes to become a mother more than anything in life!

Britney Spears claps back at haters & the paparazzi for twisting her image & spreading fake news!

"I'm skinny as a needle."

求下大家 過左就冇架啦

柒頭死開一邊啦 nicki告都未到你

唔好講咩對唔住 自己人

Celine Dion's Las Vegas residency has come to an end after 16 years. It was the highest-grossing residency of all time. In the final show, she performed to a crowd of 4,000 people and debuted her new song "Flying On My Own".
仲超過1000場

Celine Dion - Flying On My Own (Live From Las Vegas)

Spotify is set to launch alternate endings to Katy Perry's music video, "Never Really Over," in the upcoming weeks.

Billboard Hot 100: #1(=) Old Town Road, Lil Nas X & Billy Ray Cyrus [14 weeks]. *tenth week at #1*

Lil Nas X's "Old Town Road" is now the longest running Hot 100 #1 debut single this century (10 weeks; tie with Flo Rida's "Low").

條友真係當撚咗自己係娛樂大亨

Report: Billboard reviewing album/merch bundle rules, new policy expected in 2020 (via Page Six)

P!nk achieves her tenth #1 on Billboard’s Adult Pop Songs chart with “Walk Me Home.”

She extends her record as the solo artist with the most #1s on that chart.

Avicii's 'TIM' debuts at #86 on this week's Billboard 200 (9.2K units).

*1 day only*

Just below the Hot 100's top 10, Katy Perry's "Never Really Over" blasts onto the chart at No. 15

Kidz Bop - ME!

真係變兒歌

ILLENIUM, Jon Bellion - Good Things Fall Apart (Official Video)

咁既垃圾碟

Most viewed music videos by females in the past 24 hours:
• bad guy
• Never Really Over
• Taki Taki
• Love Me Like You Do
• Shallow
• 7 rings

UK: Most-played artists and songs of 2018.

Most Played Artist Charts 2018
1. Ed Sheeran
2. Calvin Harris
3. Little Mix
4. Rita Ora
5. Coldplay
6. P!nk
7. Clean Bandit
8. Dua Lipa
9. George Ezra
10. Jess Glynne

Most Played Track Chart 2018
1. ‘Feel It Still’ – Portugal. The Man (Atlantic – Warner Music)
2. ‘These Days (feat. Jess Glynne, Macklemore & Dan Caplen)’ – Rudimental (Asylum – Warner Music)
3. ‘For You (Fifty Shades Freed)’ – Liam Payne & Rita Ora (Capitol – Universal Music)
4. ‘One Kiss’ – Calvin Harris & Dua Lipa (Columbia – Sony Music Entertainment)
5. ‘Shotgun’ – George Ezra (Columbia – Sony Music Entertainment)
6. ‘Lullaby’ – Sigala & Paloma Faith (Ministry of Sound – Sony Music Entertainment)
7. ‘Anywhere’ – Rita Ora (Atlantic – Warner Music)
8. ‘Flames’ – David Guetta & Sia (Parlophone – Warner Music)
9. ‘Paradise’ – George Ezra (Columbia – Sony Music Entertainment)
10. ‘What About Us’ – P!nk (RCA – Sony Music Entertainment)

[認真] [急] 致所有今晚/明日出來的人一些說話

az巴

az巴

好傻
但g持

People are stronger than me

絕食真係冇用
六四已經有版你睇

Don’t be that we all suffered

唔值得呀az巴唔好咁傻....
最多以後唔追你Hey Hey Hey唔好絕食

勿絕食
你朋友屋企人會難受
政府dfc
今晚都會出去支持下 但係番緊幼稚園 實在冇辦法留低 sorry

自己小心啲 仲要留返條命睇Ari同Nicki架

DON’T FUCK with our FREEDOM

TO FREEDOMmmmmmmmmmmmmmmm

無賴梁君彥，配合林鄭光速賣港！
送中條例連續7日66小時開大會送香港人終！

Wed 12/6: 11am-8pm
Thur 13/6: 9am-8pm
Fri 14/6: 9am-1pm
Mon 17/6: 9am-8pm
Tue 18/6: 9am-8pm
Wed 19/6: 11am-8pm
Thur 20/6: 9am-8pm (表決）

個政府而家擺明唔理民意 門面功夫都廢事做
香港政府真係令人慚愧 但香港人好好的
唔係撥冷水 絕食真係冇乜用 they don’t give a fuck
仲有應該暈咗就俾人送去醫院

頭先金鐘幾隻狗圍啲𡃁仔 而家多人一齊圍返佢哋就淆

頭先金鐘幾隻狗圍啲𡃁仔 而家多人一齊圍返佢哋就淆收隊
大家團結真係有用

聽朝見呀大家

啱最冇心情最灰嘅時候聽Foo Fighters希望仲有一絲幹勁

屌你老母好撚嬲

聽朝見 今次冇得再輸

What can we lose when we have nothing ?

And the salt in my wounds
Isn't burning any more than it used to
It's not that I don't feel the pain
It's just I'm not afraid of hurting anymore
And the blood in these veins
Isn't pumping any less than it ever has
And that's the hope I have
The only thing I know that’s keeping me alive

It's just a spark
But it's enough to keep me going
(So if I let go of control now, I can be strong)
And when it's dark out, no one's around
It keeps glowing
It's just a spark
But it's enough to keep me going

大家加油
絕對不向惡勢力低頭

大家萬事小心

I wasn’t made to fall in line

整到咁撚密擺明想盡量消耗義士嘅體力
搞埋絕食佢地應該仲開心

呢一關 我地香港人一定得
加油大家 聽朝見

政總外有人發起絕食

大家用大家認為好嘅方法救香港啦 做到乜就做乜

哩幾日唔喺香港 一直都係每晚碌一陣連登follow最新消息
但係見到az巴個po真係忍唔住
我都同你一樣以前對政治唔熱衷
但係港共真係唔值得你咁樣做
希望以後仲可以喺哩到見到你

同埋大家加油 班警犬真係越嚟越過份
睇到勁嬲

大家小心
az巴唔好攞自己條命黎搞
個政府係唔會理你

hey hey hey everyone!
這是az巴，大家放心
經過好友一輪「以群體行動為首要目標」之類的勸喻之後，我對之前post的想法計劃暫時擱置下先
現時各地情況比較嚴峻，希望大家快啲出嚟

禁錯負皮
seeya

ok 我必須承認我之前有錯觀念
我諗做back up仲攰過絕食
我要一個break休息 大家加油先

好撚狗 入面network好差
加油

幼稚園一放學就出去
今日仲聽到我班主任都好支持我地

各位基佬同志們！！！！
大家有冇事！
我岩岩又瘋狂運物資
我地要團結，就好似鬧chainshitter咁！！！
請大家報下平安！！！
#gaypower #除左某位直男外

請大家記住安全第一！
雖然我同你地未見過面 但係我真係好鍾意同你地傾偈架
唔係有心咁肉麻 但大家要小心 我身邊都有唔少人中咗招
God bless y’all.
Xo
7r

記得記得安全第一！

大家都辛苦啦

the 1975 Matty 撐香港好感動

so..........

Taylor, Charli album announcement tmr
Taylor 2nd single tmr, cover leaked, very disgusting & ugly imo

Album is up for pre-order + trackless

NICKI: MEGATRON
Tay Katy still bonding

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

Ashley O – On a Roll | Official Music Video

Free Nationals, Mac Miller, Kali Uchis - Time (Audio)

Sum 41 - A Death In The Family (Official Music Video)

BANKS - Look What You're Doing To Me (feat. Francis & The Lights) (Lyric Video)

I

Early prediction:
1. Old Town Road Remix (=)
2. Talk (+1)
3. bad guy (-1)
4. Sucker (+1)
5. I Don’t Care (-1)
6. Wow. (=)
7. Sunflower (=)
8. Suge (=)
9. Dancing With A Stranger (=)
10. Sweet But Psycho (=)

11. No Guidance (new)
12. ME! (-1)
13. Without Me (-1)
14. If I Can’t Have You (=)
15. 7 rings (-2)
18. Truth Hurts (+3)
19. Con Calma Remix (+5)
29. Never Really Over (-14)
30. Hey Look Ma, I Did It (+9)
39. Nightmare (-3)
42. Press (-26)
46. Cool (+13)
70. Only Human (new)

September 13

We need to collaboration

Little Mix - Bounce Back

Taylor Swift’s “Getaway Car" is now eligible for Gold in US

5 years ago today, Lana Del Rey released her 3rd studio album, ‘Ultraviolence.’

The critically-acclaimed project earned Lana her first #1 album on the BB 200 and biggest debut sales week. It spawned the Top 20 hit, “West Coast” and is now certified GOLD.

Yes please pull OTR down

Ultraviolence is her best album
打後兩隻

Camila new song snippet

your taste
Honeymoon sweetie

She is coming

This is happening I’m so so happy

born to die the paradise edition冇得輸

Madonna - Madame X (Deluxe)

Katy Perry was spotted in Max Martin's studio last night, after she interacted with Taylor Swift, who works with Max often!

Katy was also in Taylor's kitchen yesterday.

We✈️to the top

Nicki Minaj, Drake, Chris Brown & Lil Wayne’s "Only" is now eligible for 5× Platinum in US.

Cardi B, Bad Bunny & J Balvin’s “I Like It" is now eligible for 9× Platinum in US.

Nicki Minaj’s "Barbie Dreams" is now eligible for Platinum in US.

Super Bass再拖就真係等俾人截糊

截硬YM唔做嘢淨係得把口

“Never Really Over” new ending out now only on Spotify!

Lady Gaga’s "Alejandro" is now eligible for 4× Platinum in US.

Kaskade & Meghan Trainor - With You

Marshmello & A Day To Remember - Rescue Me

求回一回春 street fighter miss chun li

嫲嫲啲寫真影得好藝術好靚

點回春 又撞Taylor

一齊落力！

She is back to show y’all what Queen does

各位歐美迷

係時候要做宣傳啦！
唔可以比建制送中團體反黑
輿論戰宣傳我地要努力！！
唔好放棄！就好似katy perry首歌咁
明知自己live會唔夠氣同痰上頸都要唱到急口令咁
而且仲要好好聽
我地一齊加油！

#gaypower

#JUSTBECAUSEITSOVERDOESNTMEANITSREALLYOVERANDIFITHINKITSOVERMAYBEYOULLBECOMINGOVERAGAINANDILLHAVETOGETOVERYOUALLOVERAGAINJUSTBECAUSEITSOVERDOESNTMEANITSREALLYOVERANDIFITHINKITSOVERMAYBEYOULLBECOMINGOVERAGAINANDILLHAVETOGETOVERYOUALLOVERAGAIN

Charli XCX - Blame It On Your Love feat. Lizzo [Official Video]

Tove Lo - Glad He’s Gone (Vertical Video)

Liam Gallagher - Shockwave (Official Video)

聽朝NBA finals有G-Eazy halftime performance

TS7 - Lover
18首歌 8.23出

屌 今次首週有600k我話佢好野Republic敢比佢出隻咁嘅垃圾CD cover痴撚線

老撚土到 不予置評

個人像同background merge唔埋 肉鳩酸 同埋Lover字體做乜撚？

仲衰過fans art

真係cd cover?

Lover有18首歌
4個特別版w/ different content

Hire a fking designer

唯有用呢招去令忠粉谷sales

搶錢呀

請向Avril偷師

Megan Thee Stallion X Normani

TS new single
You Need To Calm Down

Taylor Swift // You Need To Calm Down // midnight eastern ; 12 noon HKT

No MV served along together in couple days.

She said it is worth await and a lot going on the video

MV out June 17. Premiere on GMA, late Youtube.

Easy way to remember the album release day: 8+2+3=13

又嚟花花

fake

Queen is coming

好核突

利申: 密集恐懼症

Correct
Out now

Taylor Swift - You Need To Calm Down

No more hidden message bitch

Me sucks
Lover sucks

Ts8 next

Prism出嗰陣啲人都話封面好老土 大陸app執返嚟咁 但對比起順眼好多

"Cause shade never made anybody less gay"

No one cares about your hidden message, bitch you flop

I-flop

用之前啲相好過 雖然都係唔明點解要key啲老土filter

semi-fake

普通到不得了bye bitch

但點解第2張頭先好似係Spotify見到係咪我眼花

But YNTCD >>>>>>> ME!
但not her best 2nd single

啲歌係咪for kindergarten gay parade
出下啲正能量歌都好嘅 不過開心歌好似真係難寫得好過sad歌咁

Matoma - Bruised Not Broken (feat. MNEK & Kiana Ledé)

Playboi Carti opens up about his relationship with girlfriend Iggy Azalea in new interview with The Fader:

“Once I started talking to her, I just cut off everybody. It was over with.”

食pride month條水 再加啲feminist empowerment 會唔會踢得郁old town road呢

點解個chorus聽落去有啲似me!

Bazzi - Focus (feat. 21 Savage)

唔會
最多top5

DJ Snake & J. Balvin - Loco Contigo feat. Tyga

我覺得成個production都好似

Demi Lovato was in the studio yesterday with Oak, who produced "Sorry Not Sorry", "Only Forever" and "Daddy Issues"

同出完LWYMED之後再RFI個勢完全冇得比

Flume - Let Me Know (feat. London Grammar)

而家係this is why we can't have nice things & gorgeous

行Vintage復古美人不如行翻Red時期個look 而家真係兩頭唔到岸

ROSALÍA:
PS: En la música Frank Ocean es el artista más brillante que existe. Bye

PS: In music Frank Ocean is the brightest artist that exists. Bye

Rosalia (@rosaliavt) and Bad Bunny (@sanbenito) unfollowed everyone but each other on Twitter.

Tay “I’ve observed a lot of different people in our society who put so much energy and effort into negativity and it made me feel like, ‘you need to just calm down.’”

好難聽 兩首singles 都唔好聽 TS7flop

NRO Spotify Vertical Video

簡化版：
“I don’t care about the chart performance, y’all need to calm down!”

長髮

其實1989個cover 咪仲hea

Most streamed songs globally of 2019: (including all official remixes)

#1. Con Calma: 1.4B
#2. 7 Rings: 1.2B
#3. Old Town Road: 1.1B

其實LWYMMD啲後勁好難睇 iTunes打完折之後即跌

1989個cover好iconic 喎

Kesha?
@Woman Music Video

Mary J. Blige to be honored with the Lifetime Achievement Award at the 19th annual BET Awards on Sunday, June 23rd.

我個人感覺姐
其實我覺得佢啲album cover 都差唔多樣
個人最鍾意reputation album art work

如果係8月23出咁就報到出年Grammy
不過睇市場反應好似都冇乜期望了

好擔心Lover成集碟都係賣少女情懷

呢個真心頂唔順

NO NOMINATION

20 years ago, JLo's "If You Had My Love" reached #1 on the Hot 100.

US Certifications: Harry Styles, Self-Titled Platinum (1,000,000).

好有心HK加油
#StreamNRO

1989 polaroid 個concept得意 仲有簡單得嚟靚
但而加相唔靚加p得劣
好似ari啲封面都係就咁影張相 但係出到嚟靚
就算lorde pure heroine嗰種得字 效果都幾好

Respect

死硬，佢應該仲有一堆right wing supporter

我地間接救左台灣一命本來Korean Fish好大機會 依家小英成功跑出

快啲再出多幾個版本再谷sales啦

真，而家好多台灣人都知一國兩制信唔過

DAFT PUNK為你示範後日DRESS CODE

Why are you mad when you could be GLAAD? (You could be GLAAD)

Dumb, but kinda works

"We Are Young" by Fun. feat. Janelle Monae has been certified DIAMOND in the US.

BTS ft. Zara Larsson // A Brand New Day (From BTS World OST) // release later today

Well...

Cardi B & 21 Savage's "Bartier Cardi" is now eligible for 4x Platinum in US

香港人一早都唔應該信不過天時地利人和令到英國冇得唔交香港出黎
Btw 蛇后二單都係好普通我覺得叫做好過Me少少

Nicki Minaj

6/21 #Megatron + #QueenRadio

核凸到癲

WW sales*: Miley Cyrus, SHE IS COMING EP 60,000 (debut).

Selena Gomez’ "Kill Em With Kindness" is now eligible for 2× Platinum in US.

Demi Lovato's "Heart Attack" is now eligible for 5× Platinum in US

第一件

聽後感
都係聽番ME算
兩首都幾失望吓

睇到佢想變返1989era但做到一半就停手

“Never Really Over”, “bad guy”, “Easier” and “Truth Hurts” are among the tracks Spotify has predicted to rule the summer.

聽完發現ME幾好聽

Rosalia and Bad Bunny unfollowed everyone but each other on Twitter.

兩首hook個幾句都幾洗腦

Drake coming tomorrow

Nicki準備俾人撞到仆街

In an interview with Los 40 Principales, Madonna said she attempted to book rising star Rosalía to perform at her birthday party last year:

“In a world full of pop stars that sound the same and look the same, I feel that she is truly unique.”

Gallant - Sharp Edges (Lyrics)

Kiana Ledé - Bouncin ft. Offset

X Ambassadors - CONFIDENCE (Audio) ft. K.Flay

死八婆

He never left

Cancelled

Drake will release new double single "Omertà" / "Money in the Grave" tomorrow.

Madonna's 'Madame X' has reached #1 on US iTunes.

“You Need To Calm Down” by Taylor Swift has entered the Top 10 on the US iTunes Song chart at #2.

US Certifications: Beyoncé, Lemonade 3x Platinum

iTunes HK:

#3 You Need To Calm Down (NEW)

👑🦋 泰勒絲 《Lover》全版本 說明 👑🦋

🔹 普通版本 Standard Edition
👉🏻內含 CD一張、歌詞本
👉🏻售價 12.99美金
👉🏻預購連結（8/23發行）

🔸 數位專輯 Digital Edition
👉🏻 售價 240台幣
👉🏻 台灣iTunes預購連結（8/23發行）

🔹 豪華盤版本 Deluxe Edition
👉🏻 售價16.99美金
👉🏻 Target獨佔，共「4」個版本
👉🏻 「沒有」加收曲目，和普盤相同為18首
👉🏻 豪華版專輯內含：
．Lover CD一張
．空白日記簿頁
．海報（每版不同）
．寫真本（照片、歌詞等超過30頁的內頁，每版不同）
．2首創作音檔備忘錄
．歌詞本
👉🏻 預購連結（預購4個版本加贈5美金禮品卡）：

🔸 CD盒裝套組 CD Box-Set
👉🏻 內含：
精裝歌詞本、CD（加收創作備忘錄）、托特帆布袋、手機支架、4張明信片、一次性紋身貼

7個Ver...使唔使chur到咁盡為首週百萬真係好肉酸

首歌真係好麻麻
TAY TAY想點
想像唔到點解咁既歌可以拎黎做SINGLE
GETAWAY CAR咁正都無拎黎做SINGLE，反而成日拎埋D垃圾黎做SINGLE

有冇機會衝上billboard no 1

各位觀眾

佢可唔可以減吓肥完全無性趣
Bebe Rexha都係操到腳同ass粗
但係望落Bebe正好多

佢係好典型嘅美國肥妹身型Bebe對腳粗到蘿蔔咁不了
Btw Camel toe

#JusticeForGetawayCar

Update: “YNTCD” has reached #1 on the US iTunes Song Chart!

The Prime Minister of Barbados reveals that they are in talks to construct a major interactive Cultural Museum for Rihanna in the country!

The Museum will be serving as a Tribute to the Superstar, signifying her various achievements!

聽聽下首歌，根本就係THIS IS WHY WE CAN'T HAVE NICE THING劣化版

Stephen Puth - Look Away
6.15

BANKS第一次有featuring

omg 點解我會miss咗我bb
有冇cap低

好核突
she ruined her career thanks

It’s all about that bass

投票啦～ 覺得邊首好聽d？

ME!
YOU NEED TO CALM DOWN

Gurl... teach me how to choose

台灣本身反共嘅人比例上都多過香港啦

唔信果d咪大部分走哂去外國

Bebe同佢明顯唔同類別啦

No Broken Hearts MV

我知有分別 但係我up唔出有咩令到佢哋望落咁唔同

Joji - Sanctuary (Official Video)

Machine Gun Kelly, YUNGBLUD, Travis Barker - I Think I'm OKAY [Official Music Video]

我覺得肥唔係問題
同埋我都唔會因為人哋身形而笑人
但呢身造型佢真係carry唔起

我覺得Meghan係肥得嚟唔會覺佢柒嗰type嚟 hollywood fat 同佢個樣/feel carry到啲脂肪
不過us diva好多都keep唔到 係katy好似冇點肥過 kesha係我覺得肥得最唔好睇嗰個嚟

Miley Cyrus is set to release a new EP titled "On A Roll" for Ashley O, according to Shazam.

The EP will likely feature 4 tracks & it will have a new song called "Right Where I Belong".

#1啦希望hit到

原來katy really over

spotify同radio數據唔差嘅

已經#25

Any thoughts?

Taylor’s bon appetit (or birthday

Delicious; comes out; 可能成班性解放嘅男男女女

淨係數到雜技歌手同樂壇嫲嫲
好多Diva生完就算瘦返個人都係橫過以前

Pink好fit好健康

𝒴𝑜𝓊 𝓀𝓃𝑜𝓌 𝐼 𝑔𝑜𝓉 𝓂𝓎 𝑒𝓎𝑒 𝑜𝓃 𝓎𝑜𝓊 🎶

New music???

Little Mix - Bounce Back (Official Video)

Who wouldn’t?!?!

Bastille - Doom Days (Album)

“Shallow” has reached over 700 MILLION streams on Spotify.

The song has never left global Spotify chart despite being released almost 9 months ago!

CIARA - SET (ft. The Lab)

You need to calm down我聽聽下想熄左佢 悶撚到

Seriously girls?
6 vote for YNTCD

句spelling is fun令我即刻投yntcd

真心 no offense 垃圾真係唔洗比較TS明明1989都好高質 但今專可以skip

如果要講高質嘅開心歌
個人認為crj啲歌係好例子
Want you in my room, now that i found you, cut to the feeling 全部都好開心+高質
睇嚟某某歌后要學下嘢

失蹤人口出席細佬學校搞嘅ball

原來之前所講嘅easter eggs係呢兩個

Pitchfork:
Taylor Swift's new song is really, really bad

“You Need to Calm Down” is like one of those fancy unicorn cupcakes, an impossibly cute confection designed to distract you from the fact that it’s a mediocre dessert. 個描述算係咁

出ME!嗰封面嗰時我就覺得個風格好似cut to the feeling，結果最後連首歌嘅style都幾似

但坦白講出開心歌Taylor絕對打唔過Carly首先把聲唔夠甜，同埋之前(1989同rep era)嗰一大堆controversies搞到佢唱開心歌好似好冇說服力咁

Ashley O - On a Roll (Single)

當年呢度明明係踩KP捧TS 然後而家變翻捧KP踩TS 冇諗過Tay而家會陳腔濫調 Katy越嚟越有新鮮感

因鄰為katy媽回春成功 好似係
但係taylor係靠佢本身diva個勢
雖然chart performance唔認同我講嘅嘢

Jonas Brothers, Daddy Yankee, Natti Natasha & Sebastian Yatra // Runaway // June 21

呢個女人已經lost到唔知自己做緊啲乜...

可以暫定洗錢喺佢身上 好失望

暫定*停止*洗錢

“Call Me Maybe” & “This Is What You Came For” has been certified 3x PLATINUM in the UK.

點解會話佢lost嘅？見佢好似越來越好咁 起碼拍拖拍得好開心咁

88-Keys ft. Mac Miller & Sia // That’s Life // June 20

Mac miller

UK Singles Chart:
1. I Don’t Care (=) *5th week at #1*
2. Old Town Road Remix (=)
3. Someone You Loved (=)
4. Vossi Bop (=)
5. bad guy (=)
6. Hold Me While You Wait (+1)
7. SOS (+1)
8. No Guidance (new)
9. Cross Me (=)
10. All Day And Night (+1)

11. If I Can’t Have You (-1)
14. Never Really Over (-1)
16. ME! (+1)
18. Mad Love (new)
20. Heaven (new)
33. Mother’s Daughter (-2)
55. Find U Again (-14)
57. Call You Mine (-1)
61. Dream Glow (new)
64. Only Human (new)
77. Press (-33)

Taylor Swift remains as the female artist with most #1's (33x) on iTunes US in history!

Apple Music China

1. You Need To Calm Down [NEW]
2. ME! [-1]

Queen of China

US Certifications: Ella Mai, Boo'd Up 5x Platinum.

Katy 媽隻歌好似有d noise
但我唔係好覺得佢有回到春
希望下隻single 可以

又唔係無啦啦diss佢

係咪到依家一個live宣傳都冇

Sisterhood ultimate goal

Taylor Swift’s New Single Is a Teachable Moment About How Not to Be an Ally

"The singer’s would-be Pride anthem is a cringeworthy attempt to write another “Born This Way.”

Taylor Swift's LGBTQ Anthem 'You Need to Calm Down' Is Pretty Clueless

"Some of the most iconic LGBTQ anthems have come from allies in the pop world who play up the fun-loving aspects of queer life. But this half-hearted protest anthem is a sanitized version of advocacy that doesn't match the tone with the subject. It feels insincere, and it seems unlikely that broad swaths of the LGBTQ community would rally behind the song, defeating the purpose of shooting for an anthem in the first place."

一面倒劣評今次仆街了

Nickiana

佢本身就唔係啲咩gay icon
寫呢啲歌根本冇經驗 唔啱佢feel

作為忠粉真係幾失望下 以為有好歌聽

Drake - Omertà / Money In The Grave (Drake ft. Rick Ross)

1 2 1 2 1 2 cha cha cha cha

Money in the Grave is a banger.

* * *

See y'all tmr.

今次Katy lead single其實好高質
點解會咁
唔通真係過左氣

覺得Tay tay新碟會變左witness咁但佢死忠多，唔會咁慘烈

開心->音樂質素下降
呢樣對於fans嚟講真係兩難嚟
尤其係一d以dark風格做賣點嘅artists

Update (via HITSDD): Jonas Brothers adjusted to 405K, first album to break 400K units in a week this year.

The switch

Sebastián Yatra

Katy Perry’s "Not Like The Movies" is now eligible for Platinum in US (702k digital sales and 57m streams).

Lil Nas X & Billy Ray Cyrus’ “Old Town Road / Remix” will be eligible for DIAMOND in the US before the end of June / beginning of July.

Missy Elliott became the FIRST female rapper in HISTORY to be inducted on the Songwriters Hall of Fame.

Normani reveals she helped co-write Little Mix’s new single, Bounce Back.

Taylor Swift made a surprise appearance at the Stonewall Inn in NYC to perform her Pride anthem, “You Need To Calm Down”

Update: she sang “Shake It Off” not “YNTCD”

Zara Larsson // All The Time // June 21

Justin Bieber’s "Sorry" is now eligible for 11× Platinum in US.

Camila Cabello & Young Thug’s "Havana" is now eligible for Diamond in US.

It is the first female song to surpass 10m units sold in US since Adele's "Hello".

Ariana Grande's "thank u, next" has now sold over 20m unit of singles in US, the most for a female album since Cardi B’s "Invasion of Privacy".

Beyoncé & Jay-Z’ "Drunk In Love" is now eligible for 5× Platinum in US.

Justin Bieber’s "What Do You Mean?" is now eligible for 8× Platinum in US.

Justin Bieber’s "Love Yourself" is now eligible for 9× Platinum in US.

Ed Sheeran’s "Shape Of You" is now eligible for 12× Platinum in US.

Ed Sheeran’s best selling songs in the US:

1. Thinking Out Loud - 12,88m units
2. Shape Of You - 12,8m units
3. Perfect Duet - 10,21m units

聽日維園見

點解呀

The hardest thing to do is to say bye bye
唔可以比佢嘅血白流

致所有歐美迷：

就算被強權武力擊倒，
但自由狂野的精神永不消逝
明天，我們代他繼續走下去。

az26
15/06

大家聽日要出黎呀

Lights will guide you home and ignite your bones
And I will try to fix you

See you all tomorrow.

為大家點歌

Everybody knows the damn truth
Our nation lied, and lost respect
When we wake up, what can we do?
Get the kids ready
Take them to school
Everybody knows they don't have a chance
To get a decent job
To have a normal life
When they talk reforms, it makes me laugh
They pretend to help, it makes me laugh
I think I understand why people get a gun
I think I understand why we all give up
Every day they have a kind of victory
Loving ourselves, spread everywhere
They say that we need love
But we need more than this

隻碟真係出得好應景

雖然離題 但我呢幾日真係一直聽呢首歌嚟安撫自己嘅心靈

There is freedom within, there is freedom without
Try to catch the deluge in a paper cup
There's a battle ahead, many battles are lost
But you'll never see the end of the road
While you're traveling with me

Hey now, hey now
Don't dream it's over
Hey now, hey now
When the world comes in
They come, they come
To build a wall between us
We know they won't win

我哋唔可以氣餒
聽日見

American Life都好正
佢啲政治歌好有feel寫得好好

It's 'bout time we got some airplay of our version of events
There's no need to be afraid
I will sing with you my friend
Come on, come on

we're all wonderful, wonderful people
So when did we all get so fearful?
Now we're finally finding our voices
So take a chance, come help me sing this

Lorde: Third one in the oven

好攰

辛苦晒

正撚到痴線

求打單

行到好鬼感動

希望係 drag queen video

monet

Tay mv 3:30
Chilling in pool

嗌口號真係有用
本身去到灣仔對腳斷咁濟
一聽到大家咁齊心決定撐埋佢

@IGGYAZALEA

HEY IGGY INTRO
SALLY WALKER
BLACK WIDOW
KAWASAKI INTURLUDE
CLAPBACK
THANKS I GET
STARTED
KREAM
JUST WANNA
PUSSY INTERLUDE
FREAK OF THE WEEK / HOEMITA MEDLEY
1800BONE/BUNX/OMG
TEAM REMIX
MO BOUNCE/IGGY SZN MEDLEY
FANCY
WORK
COMMES DES GARCONS
FUCK IT UP

叫佢自己慢慢自嗨 冇人會買

That’s clownery, luv x

呢個應該係festival啲setlist

Lana Del Rey shares a snippet of her new song "Norman Fking Rockwell”.

Madison Beer covers Billie Eilish's single "wish you were gay" on Instagram live stream.

好好聽

no我純粹成日喺Twitter見到佢自嗨躁躁地叫佢唔好自嗨啫

一開始維園出面塞咗兩個鐘 企到有啲暈
但係之後大家好團結咁嗌口號
嗰一刻好熱血 feel到有力繼續行
屌黑警嗰啲口號真係好正

塞維園sogo企到條腰硬晒對腳行到好酸

佢明明日日都自hi緊

警你老母！！！！

Same feeling

Tiësto, Rita Ora & Jonas Blue // Ritual MV // June 20

二百萬 塞過上次 慢過上次好多

本身有諗過灣仔入 最後都係去維園

Top debuts on global Spotify (June 14):

#1 You Need to Calm Down 5M

班狗縮係狗竇影相 比中指佢慢慢影

Lady Gaga extending her Vegas Residency for another two years.

US chart preview (via HITSDD): Madonna's 'Madame X' headed for #1 with 80-100K units.

又搵成堆人嚟拍

不過應該幾好睇

:(to Hayley Kiyoko) you need to fucking calm down

Girls is a fun bop.

Adam Lambert

聽耐咗覺得首歌唔差
期待

Same here睇埋video再comment

She really wants to be a LGBTQ QUEEN

But the audience need to see Katy Perry in your music video Taylor sweetie

She wishes.

Lil Nas X // 7 (EP) // June 21

真係有機會

A nightmare, literally a nightmare

Market咁大 我覺得佢都多lgbtq fans
但far from gay icon

new video, who dis? #gladhesgone premiere at 7pm cest / 1pm est tomorrow. GAAAAAH! tune in to watch and chat with me on @YouTube !

such a night, such a beautiful night
such a view, such a beautiful sight

Final prediction:
1. Old Town Road / Remix (=)
2. bad guy (=)
3. Talk (=)
4. I Don’t Care (=)
5. Sucker (=)
6. Wow. (=)
7. Sunflower (=)
8. Suge (=)
9. Dancing With A Stranger (=)
10. No Guidance (Debut)

11. Sweet But Psycho (-1)
12. Without Me (=)
13. ME! (-2)
14. If I Can’t Have You (=)
15. 7 rings (-2)
16. Pop Out (+6)
19. Truth Hurts (+2)
22. Con Calma Remix (+2)
25. Beer Never Broke My Heart (+13)
31. Never Really Over (-16)
32. Hey Look Ma, I Did It (+7)
43. Cool (+16)
45. Press (-29)
68. Before I Let Go (+4)
80. Only Human (Debut)
93. Call You Mine (-26)

新碟嚟
做乜成堆咸豐年前嘅歌

US Spotify: (June 15)
1. Money In The Grave (New) ; 1.79M
2. You Need To Calm Down (-1) ; 1.51M
3. Omertà (New) ; 1.23M

自膠先

2 years ago Today, Dj Khaled released “Wild Thoughts” featuring Rihanna and Byrson Tiller!

The Smash Hit sold 10M units WW, spent 7 consecutive weeks in the Top 3 of the Hot 100 and topped various charts around the world!

10 years ago today, the @JonasBrothers released their 4th studio album, 'Lines, Vines and Trying Times.'

It debuted at #1 on the Billboard 200 and spawned the singles "Paranoid" and "Fly With Me." It was their last album before their hiatus.

@iamcardib

I met James Charles yesterday.He so pretty😍like in REAL LIFE !

There’s a lot happening here. 🧀

歌名望上去冇一首好期待...
就快覺得聽佢嘅歌會比人歧視
Anyways恭喜佢未出album已經有唔知幾多platinum sales

今日8點出到11點就走左 最好笑係行到狗總部門口好撚多人罵 笑左出聲 最感動就係連儂牆個殉志義士黑白照

[url]
當年Monster Ball嘅speech[/url]

深夜了 連登女皇又要提醒大家保持醒覺了

其實我想問係歐美樂壇係咪爆紅左一隻歌已經可以賺好多錢
Let say all about that bass 咁
假如佢收山唔做慳慳地應該夠過世?

如果首歌好出名應該真係可以捱到幾年
之前聽Jessie J講佢有份作嘅Party in USA夠佢俾3年租
連登女皇首AATB咁紅 之後打嗰幾首單曲都算hit
應該真係un un腳唔使做都得

Her again

你睇Lil Nas X靠OTR都變到成個富豪咁啦

攰到飛起
廁所讀物明天回歸

自由閪閪閪又會無限期擱置

對於閪閪閪
我重申
只soon不會擱置

開咗soundcloud ac未
Karma’s not a liar,
We keep receipts

睇吓Adele出先定閪閪閪出先

即係暫緩

Taylor Swift breaks another record as “Lover” becomes the most pre-ordered album in Apple Music history!

“... and is at more than 222,400 pre-orders”.

11 years ago today, Katy Perry released her 2nd studio album, ‘One of the Boys.’

Despite debuting at #9 on the Billboard 200, the album is now certified PLATINUM and spawned the hits “I Kissed a Girl” and “Hot n Cold.” Perry was later nominated for 2 Grammys for the tracks.

Jay-Z will be hiring a lawyer to assist a family with their case after a video surfaced online of the cops pointing their guns at their child for stealing a doll at Family Dollar. (via XXL)

Poppy // Choke // June 19

Rumour
The big surprise is Katy Perry, who’s the last to come at the party. In the end, Taylor says "Is that you?" & it cuts to Katy smiling & wearing shirt with the title of the feat.

Welcome to the party 希望係真

姊妹大和解
Happiest thing to be happen

Adele參加Spice Girls巡演

完全可以代替維多莉亞啊，毫無違和感
發新專輯之前可以先出減肥書嗎？

Adele fit咗好多
Skinny Legend

@jamescharles

my literal queen 😭😍 we need to film together and glam!

Ashley O makes her US Spotify debut with "On A Roll" (June 15; 246K streams).

Taylor Swift’s "You Need To Calm Down" is expected to debut within Top 10 on the Billboard Hot 100 with around 50K digital copies in its first week.

TAY TAY同KATY和好真係成個感覺好奇怪
明明之前互屌得咁犀利，仲要大家互寫一首歌黎DISS對方
結果依家黎個大和解

愚樂圈 女人

成個gaga咁

漢堡包衫...

係咪Katy

Taylor Swift - You Need To Calm Down

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

係啦

仆街同步

Tay個妝想點

同This is how we do
好似

Nicki都有Drag Queen扮

應該真係

一見到Taylor Swift着住薯條就估到KP真係會出現

Nicki is Akeria

Ariana 同Nicki要調轉

KP TS世紀大和解

Rih個位俾CardiB搶左了

Katy應該要搶先bait 有啲噱頭唔使flop咁勁

no riri
new beef

Gaga個look我醒唔起係邊個場合

The fame monster啲硬照？

掃把頭同disco red hoodie

Nicki隔離係邊個嚟

Katy

我仲沉醉緊tay i did something bad嘅狀態
真係唔係好接受到依個era啲歌
唔係難聽但佢話啲歌係會romantic
搞到我好高期望以為會有call it what you want/enchanted個啲但點知完全唔係

我本身以為Gaga. THE FAME個陣有呢個look

Gaga個look好似有放長髮出嚟

Red hoodie 個個應該係katy之前witness 演唱會造型

點解Tay一開始見到Katy嗰時兩個人嘅表情咁愛情劇feel嘅

我以為會錫落去勁

我都以為會而且之前真係有個rumour係咁

上年Tay reputation演唱會第一張katy就釋出善意啦 寫卡加橄欖枝唔好無啦啦和好 都過咗一段時間啦

Yuck, shitstirer

I love drama

A radio station in Alabama is censoring Taylor Swift's YNTCD by changing "gay" to "lame."

歌本身麻麻
但MV真係加哂分
TAY TAY求其出首狗屎垃圾都好似HIT過KATY好多

Please respect Katy

終於和好 我好感動

NEVER REALLY OVER真心高質過TAY TAY依兩首
但已經唔見影LU

radio爬緊，streaming都ok，畀多佢幾個禮拜啦

連登冇人聽rap?
J.cole

Katy Perry - Making Of “Never Really Over” Music Video

KATY

合作please

原來PASSENGER出左新碟

呢個先啱 from Facebook

sorry廁所讀物要soon一陣先
但係我地訴求唔可以再soon!
不分化，不割席，只團結！
我地要加油

as skinny as mimi

2013 vma?

i know that feel sis bro
quite disappointing

impossible

屌 未睇都估Fuck You

LGBTQ, L for lesbian

呢排rap界除咗Lil Nas X之外都好似冇咩新搞作

係啊 但講緊紅衫係katy唔係gaga

Tove Lo - Glad He’s Gone

Gaga唔係左面第二個咩

係 咪話上面有人以為紅衫係gaga個造型 所以講返唔係gaga 係kp

Republic Records earns the longest continuous run at #1 for a label on the Pop Songs chart this century (15 weeks; Wow., Sucker, 7 rings).

Taylor Swift’s “You Need to Calm Down" has returned to #1 on US iTunes.

Lil Nas X's "Old Town Road" is now the second longest running Hot 100 #1 debut single of all time, behind only "Macarena" (11 weeks).

1. Tove confirms new tracks “Jacques”, “Mistaken”, “Equally Lost”, “Anywhere You Go”, “I Really Don’t Like You”, “Are You Gonna Tell Her”, & “Bad As The Boys” for Sunshine Kitty;

2. The album will have a storyline type of tracklist; It will have features and around 12/13 songs.

3. She’s recording a new Spotify Singles session right now

4. Jax Jones and her will release their songs together.

5. Tove and Charli XCX tried to make a new track for their albums but couldn’t work out

Taylor呢2個mv都逃不了歲月的洗禮 睇落老咗好多 冇晒太少女feel了

Could it mean something

Imagine they did it collab

Little Mix - Bounce Back (Live on The One Show BBC One)

She is busy with her business now

You wish

You win

World peace

She is looking for Katy since “Delicate”

Cardi B reacts to YNTCD MV on Twitter: “Soooo cute”

Taylor Swift referenced the iconic line by Cher in an interview she did in 1996 with Jane Pauley.

Gaga has completed the second leg of her Vegas residency. The next shows are in 4 months in October.

Lg6 if not now then when

呢個應該冇可能發生Like Patti and Aretha

coming soon
...... means never

無限期暫緩

佢十月前都唔出lead嘅話我真係會unstan

我一開始唔知點解以為紅衫係Gwen Stefani

堅係絲

Jess Glynne & Jax Jones - One Touch (Official Music Video)

Robyn - Ever Again

一早冇少女feel啦佢

Cardi fan spotted
有人將你嘅留言逐個負皮但skip咗呢個

Burger + French Fries = BFF

聽左住

有4個月空檔都唔出

嗰陣勁期待個MV

再唔出就難產架喇

Jonas Brothers' 'Happiness Begins' Album Debuts at No. 1 on Billboard 200 Chart With Biggest Week of 2019

Largest Sales Week for an Album in More Than a Year (After reputation)
Biggest Week for a Pop Album Since 2017 (After reputation)

Taylor will break the records again with Lover

Never Really Over同You Need to Calm Down個mv係咪同一個地方拍

Get her a ticket, sir, she's a fan, sir

POP SONG REVIEW: "I Don't Care" by Ed Sheeran & Justin Bieber

Jonas Brothers - Greenlight (From “Songland”)

Drake impact, literally Drake impact

Ed Sheeran + Justin Bieber = Shawn Mendes

it;s never really over

we have to fuck this shit up

分好似係幾個編輯一齊俾

Taylor Swift's “Lover” album is now #1 on Amazon Music despite of not even being released!

Billboard Hot 100: #34(+9) Shallow, Lady Gaga & Bradley Cooper [37 weeks]. *peak: #1*

Ok what is happening

Top 10 most streamed singles this week by female artists (US)
1. bad guy
2. 7 rings
3. Truth Hurts
4. Without Me
5. Act Up
6. Press
7. Dancing With a Stranger
8. Sweet But Psycho
9. bury a friend
10. ME!

We coming to re-shoot ! 👀

TAY TAY出埋KATY都係得2000萬VIEW

XXXTentacion died one year ago today, at the age of only 20.

有2000萬仲想點佢主力都唔係YouTube

Billboard Hot 100: #14(-3) ME!, Taylor Swift Feat. Brendon Urie [8 weeks]. *peak: #2*

We-

ME!都6500萬啦

Lead single點同講法呢
有2000萬算係咁啦

Austin Mahone // Dancing With Nobody // Wednesday

有冇人知香港邊到有得買xxx既album

Yes，但篇文係reviewer自己寫，所以有時會發生比高分但通篇都係踩嘅慘況

今次我覺得都係咁樣，淨係睇篇文你會以為隻碟淨係攞到1.x分

‘A Star Is Born' returns to #1 on the Top Soundtracks chart (US).

It has now spent six months at #1.

Iggy Azalea

10 days
Reveal tracklist + release day + preorder + new song

Tove Lo announces that her new album "Sunshine Kitty" will be out in September, 2019!

It will have 13 tracks, some collabs & will be happier than past work but still vulnerable!

歐美主流樂壇集中討論區39

Team USA v. Team UK - Dodgeball w/ Michelle Obama, Harry Styles & More - #LateLateLondon

Taylor Swift currently occupies six out of the top 10 spots on the US Apple Music video chart:

#1 You Need to Calm Down
#2 ME!
#4 Look What You Made Me Do
#6 Bad Blood
#7 Delicate
#10 You Need to Calm Down

It was blocked on some homophobic countries

push

Push